香港製造口罩 - 本土好罩

又有一間8,90後開嘅整口罩廠啦

希望大家支持下

佢地會係3月10號開始預售

cls $248買口罩期貨

呢期咁多廠房口罩機原料乜都無嘅公司出黎呃飯食

248 ，2盒51個

又係期貨預繳同時自動捐一盒出去

熟口熟面咁

又。。
有機有場先籌啦屌你老母

口罩花

上新聞透視
一見到呢個唔會有好印象

背後肯定中資/民建聯有份

又係80後
又係得一張吉場(非無塵間)嘅相
又係無機器材料相
又係聲稱物料合規格，你地信我啦
又係見完媒體無耐就預售

老千

有沒有更多資料？想知多點

籌號已派發完畢

頭廿秒提交都派完想知有幾多籌

payme俾錢之前見到個公司名

最後都係冇俾到錢

其實都唔肯定個底係咪紅
但見到創辦人創科基金果陣有佢份
冇關係好難唔利益輸送

但咁諗變得好誅心